詩的是日簡午-「詩家自製葡汁雞婆。飯」

放少少起士粉焗一下已是人間美食
雞婆軟滑不鞋
仲有椰香
撈飯好正

想吃

雞波？

hi sai lo

不了

是超正

雞婆

好似幾正喎

Saai low

好美的

Absolutely

我果份呢

在胃中

弘

太美了

半點巴 我認同

咩係雞婆

雞婆=罵人係 bitch

衛詩u

我都想吃

冇得食

自己整is ok

肥

吾巧吾開新

我巧唔Kai 針哇

我原諒你了

半點你晚食咩

煎餃子食

不敢評論

咁正

唔夠你午正

非 煎餃也正

點解會有呢個表情

因為我索

肥婆專用

你咪係囉

無你咁肥

我成日都煎得太燶